元朗 山卡啦 - 尚悅．嶺 開價，平均15800/呎

由恒地牽頭發展的元朗尚悅‧嶺-蝶翠峰第五期今日中午上載樓書，旋即公布首張價單。項目首張價單101伙，實用面積由195至370平方呎。價單定價介乎327.5萬至632.2萬，價單呎價介乎14,862至18,108元。用盡折扣，折實400萬內單位有15伙，最平要約317.67萬起。

檢視圖片

若選用120付款計劃，買家最高可以享用3%折扣，折實價介乎約317.6575萬至613.234萬，折實呎價介乎14,416至17,564。

折實樓價平過400萬有15伙，包括首批全數195平方單位，以及數伙面積266平方呎單位，入場單位為1座2樓K室，實用面積195平方呎，定價327.5萬，呎價約16,795，扣除折扣，折實價317.76575萬，折實呎價約16,291元。

恆基係咪傻撚左 想突擊開價 但 貴過朗屏站？

四叔向來高水

一萬八千幾蚊呎都係得370呎的單位

個位仲咁鬼遠市中心/鐵路站

競猜賣得多唔多過40%

諗住lump sum 細，易d搵水魚落搭掛

元朗呢期咁多盤推，真係精彩

尚悦好似開緊萬一

呢個盤 客路似弘海多

不過仲好似平弘海少少？

將軍澳又有任買
好友快d 去掃貨

新地牽頭的將軍澳晉海II（日出康城第IVB期）加推第8張價單共114伙，未有加價，屬原價加推，貼6月水平。

新推價單114伙全數位於第3座，價單定價776.4萬至1,414.5萬，價單呎價近1.92萬至2.47萬元，地產站將是次第8張價單，與今年6月初第7張價單，以同室上下層比對，屬原加價加推。

例如整批最平單位屬於3B座23樓F室，面積343平方呎1房，價單定價776.4萬及呎價22,636元，若用盡即供18%折扣，折實636.64萬，折實呎價18,561元，較第7張價單同座22樓F室折實635.66萬高0.2%，較同座25樓F室折實638.94萬低0.4%。

尚悅當年我都嫌遠

6百幾萬買康城3百幾呎

呢個柒盤
大牛市都升得勁慢... 黎緊唔知會點

仲送個堆填區

個個趕住賣 但又唔減價 仲當人水魚

良心業主但求打個和
你就話佢當人水魚
黑心廢淡

地產商都賺夠了 想比人賺下 所以唔加價

而家仲賣6月個價 19發展商當你班人狗咁撚

....！一

嘩，咁抵點會賣唔晒

同呎數元朗單支舊樓貴過呢個盤

售樓書個封面做乜撚野?

元朗站 yoho 樓下 果d 都唔洗16k 一呎wo 人地三分鐘到西鐵站

咁撚平

出面應該升個dup

你睇下張價單 一房果d 280呎平過好順X系列殘樓

一手盤唔會明劈 發展商唔係傻
明劈咪盞之前賣到未成交既撻訂
反而賣左既夠套cash 照開貴 賣到搵多d 賣唔到hold住囉 仲比埋信心比左訂既準買家
條數點會唔識計
想執平貨就睇二手啦 一手唔撚洗諗住
失業率高 一手先會用優惠socall 黎減價

求價單
未有agent 搵我

價單官網有啦

唔貼link啦, 廢事有人以為我係AA

佢真係當香港人傻架喎
留名等睇廿幾個AA爭幾個客跟住打交

195 尺，比人食左個首置 傻西先買呢d垃圾樓
首置起碼都值十幾廿萬稅啦

佢有佢擺價
但冇人買自然要跪低嫁啦
而家呢個環境咪由佢開鳩價

Price is valid as long as sbd is willing to pay.

又係呢啲呎數，香港人真係折墮

樓市gogogo

不如改名叫做岸能．尻

發展商唔洗還錢俾銀行咩
如果賣樓條數返唔到，樓市又下行緊，你以為發展商仲會同你strong hold咩
上源個發展商開個低水價已經有版你睇

上源其實唔平 貼住同區二手呎價
之前堆AA喺度係咁推post水人買

呢啲垃圾位仲想開市價
貪勝不知輸 而家啲盤不斷積 過幾年變舊仲要俾空置稅 到時就爆鑊金

班仆街地產商要賺盡到最後一亳 最後一秒

尚悅出晒名料差漏水

嘩，變相朗城匯平咗！正！入市掃朗城

呢個盤咩事..只收5日飛 下星期4就速賣

反正賣唔出
求其賣

仲有2年樓花期只比3%折扣
好少人會即供

咁搞笑

元朗上演：誰是超級大傻仔唔買你就笨

主演：華懋，恆基，新鴻基

廠房：朗城匯，尚悅嶺，Park Yoho Napoli

演員身價：605萬，328萬，537萬起

後期製作： 3年後P+1%

演出場地：325尺，195尺，229尺起

臨時演員：AA（人數眾多）

觀眾： 傻仔

內容：在2018年的10月，有一眾的大人物出現於繁榮之地，他們希望把福氣傳給還沒有上車的觀眾。因此，他們舉辦一個盛大的舞會，希望把這個歡樂的氣氛，吸引快將成為奴隸的傻仔。

在臨時演員的充撐下，場面果然盛放空前，慢慢吸引了不少的觀眾。這些觀眾覺得紙碎金迷的生活態度，本應是我與生俱來的，認為這些大人物真是關顧我們這些苦命人，心底非常感激。所以，這些觀眾，終於成為大人物了，而一眾臨時演員亦快快樂樂離開會場。

3年過後，這些新的大人物過著神仙一般的生活，直到3年後的第一張銀行請柬。
下一期帳單：P+1%, 即8.25%，$30000大洋

突然間，天旋地轉，仿佛看到了天上的婆婆對他張開雙手，把他抱緊懷中。然後。。。再也沒然後了

咁好心機

成日講數據，樓價太悶
講下故仔都係樂趣

剛需呢 ？

細到仆街
正常住開元朗都會買朗城匯
另外2個遠到hihi